200人既狗屬集會，證明左是但一樣野

一. 99.99%都係黑狗
二. 99.99% 都係孤兒加毒撚

證明孩子都不是無辜的

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能